神秘人跟蹤黎智英八日 警首截查

節錄

神秘人跟蹤黎智英八日 警首截查

【本報訊】壹傳媒創辦人黎智英昨連續第八日被多名神秘人無間斷跟蹤，涉事可疑車輛更增至三部，惟有跟蹤者「甩轆」，誤以為黎要上庭，駕車往東區法院外兜截，結果撲空。嘉道理道黎宅附近更有居民發現可疑車輛報警，結果多名警員到場截查，是八日來首次有警員調查跟蹤人士。

昨晨約6時，何文田嘉道理道黎宅外，停泊三部可疑七人車，除了連日來出現的白色七人車（車牌US 8045）及黑色七人車（UY 2495）外，另一部日前曾經出現的白色七人車（VE 1058）亦再次在場。其後黎智英由大宅乘座駕返回將軍澳工業邨《蘋果日報》大樓，兩部黑白七人車前後緊隨，抵埗後停在大樓外監視。

數名警員搜查連日跟蹤黎智英的可疑車輛。

封路搜車半小時

相關新聞：刑事案法官絕非特首指派

至中午時分，黎智英的座駕駛離大樓，兩部七人車尾隨但「跟甩」。。。。。該車及黑色七人車其後返回黎宅外繼續守候黎智英。

下午近4時，一名居於嘉道理道的外籍人士報警，指發現白色七人車US 8045出現。。。。隨即封鎖一段路，搜查三名神秘男的背囊及車輛，約半小時後要求白色七人車離開，惟事後該白色車再次返回現場，未有再離開。

查自己友

做戲

屌你老母自己友呀

你咩team呀